盤古初開嘅一下句係乜？

地球有七十億人，多你一個唔多，少你一個唔少

善心打破零回覆

孔祺初試

你係咪溝唔到女？

唔係

為女死為女亡？

no

即加駁嘴？

意思係依家大家都有好多選擇，唔好睇得自己咁高

性本善

咩係性先？

咁呢個世界永遠都會有撚樣架

把口唔係，事實上係

係唔係即刻駁咀啲friend

講就凶狠 做就碌撚